大家平時帶幾多錢係身？

我呢啲窮撚平時得$200

一兩千，出黎做野就知好少

100+octopus

$500

O

iphone (apple pay)
Credit card x2
Octopus
<$100 cash

500 cash
Octopus
Tap & Go 放左$1000係入面

visa,八仔

如果唔錄咭 一陣就冇曬

400
有得拍卡都拍

600-1100左右
有得用8達通俾都儘量用8達通俾 費時成日撳錢咁煩

學生？

行bid唔帶多 得十零萬咋

無信用卡 平時出街帶三四千係身

Credit card x6
Octopus
$2000 cash

400至900
盡量唔用卡
唔想養成自己越碌越大
但係又唔係好想袋咁多現金
因為都幾大頭蝦
驚唔見銀包

連登仔起碼帶兩球喺身啦

現金50下
八達通大約100
信用卡會帶但唔會用

500 加信用卡 八達通 Apple Pay

200 + visa + 八達通

現金0
一部電話搞掂晒 samsung pay+smart octopus

幾皮野梗有架

出糧一次禁5,6千
使一個月